大家快d 入黎幫幫華記正能量!!

大家低調d 幫幫華記手

新加坡政府釋放華記!

推

11月9日：7區開花！香港人反抗！

g chi

應該去信新加坡話搞政治無罪，話華記係正中愛國份子，立即放人

(藍絲已寫好信，請廣傳，請將信件發送給新加坡政府各級機關、你認識的新加坡人與及中國領事館、外交部、新華社等)

新加坡外交部：mfa@mfa.sg
新加坡駐港總領事館：singcg_hkg@mfa.sg

一人一信、集合一百萬人拯救華記正能量

我們是一群愛國愛港的中國人，得悉新加坡斗膽捉拿華記正能量的版主華記楊官華，我們極度憤怒。

你們新加坡人知不知道華記是什麼人？他是我們香港的精神領袖，一直撐警打曱甴，與光頭警長合稱「光頭雙煞」，一眾曱甴只要一見到他們的光頭，便已腳仔軟兼陽萎。你們新加坡現在竟敢捉拿我們的香港英雄，算是什麼意思？

新加坡總理李顯龍在十月十六日曾公開批評，香港示威者的「五大訴求缺一不可」主張，不是為了解決香港社會問題，反而旨在羞辱和推翻特區政府。而華記就提力撐止暴制亂打曱甴的英雄，現在你們將之拘捕，是否支持曱甴？你們新加坡是否與中國為敵？

我們的建制派明星，面對美國的民主人權法案，都大叫報復，大呼要驅逐在港美國人出境，你們新加坡只是美國的狗腿，我們中國會怕你嗎？如不放人，我們的建制派明星包括前特首梁振英、民建聯葛珮帆博士、新民黨葉劉、工聯會吳秋北等猛將，並必聯同特區政府，拘捕在港新加坡人，並將新加坡人當作曱甴，送去新屋嶺，羞辱虐待一番後再驅逐出境。

我們對新加坡政府拘捕華記，予以最嚴厲譴責。如果華記有何損傷，香港的正能量減少，一切都是由新加坡引起。

犯我中華，雖遠必誅，你們新加坡人謹記，再不釋放華記，一切後果自負。

中國人萬歲！

屌封信

send 呀

新加坡人也是中國人

Send 咗
轉埋簡體就perfect